絲打招絲打 6月中去歐遊一個月

有冇絲打有興趣
原本同朋友約好左，傾曬幾時出發，係今日諗住deadline買平來回機票既時候話冇錢都係唔去了

預計來回機票～4000hkd

六月中玩到七月中

行程想去邊可以大家再討論

有興趣加我tg：NYC999

我係真絲，唔係扮女人架

預計可以玩5-6個國家，budget 20000鬆d

我舊年歐遊1個月淨洗費～€900歐羅（有剩），唔計機票住宿

你邊度買機票有咁平

推

卡塔爾航空
早兩日睇
去程：hk to 伊斯坦堡

回程：羅馬to hk

$3606

如果想帶>20kg行李瘋狂shopping既絲打就免了，我主要希望去歐遊係感受當地同放鬆下

內陸機行李限制10kg，超過係要加錢的（行李價分分鐘貴過機票價）

招性格隨和唔港女outgoing既絲打，我好怕瘋狂shopping同要人瘋狂幫手影相既人
不過幾張冇所謂的當然

絲打你行程係點
我6月中-7月頭都毒自歐遊
利申 巴

其實我仲未plan
主要想sure左去之後再定行程
巴打介唔介意講下你幾時出發 行程係點
啱既都可以一齊

之前6月1出發，5月23號先訂機票住宿，一日搞掂

其實我tg咗你 check Tg la

復左你

西歐中歐定東歐

去邊都冇所謂
如果一齊去都可以就你想去既地方，如果你冇idea就大家遲d一起傾去邊度

六月頭至中後會係中歐
夾到可以玩下或者食餐飯
利申 巴

可以啊～加我tg到時聯絡啊

我6月都去歐洲 但我諗住第一站英國先再諗去邊，有興趣可以一齊玩下，我係絲

六月Scotland Budapest Slovenia 夾到可以玩或者食餐飯 利申巴

好啊～ tg聯絡啊